男朋友前度有啲煩。。

當初係佢好決絕咁飛咗我男友先 話冷淡冇feel
到我同男朋友一齊之後 佢用其他frd嘅wts揾我男友
問我同男友啲野 聽個ex個frd講有條仔一直溝緊個ex
但一直都冇話一齊 當個ex知道咗男友同我一齊之後
佢即刻主動同條仔話一齊 咁我本身都有follow佢兩個ig
我同男友影完相po上ig 佢兩個會去翻同一地點影翻同一動作嘅相 佢ex仲用private follow咗我 我嬲到已經unfol晒佢兩個
男友同佢ex係同班 佢地啲frd我都識 佢地話我聽佢ex會成日望住我男友 睇得出嗰種眼神係有感情

Sorry有啲1999 Umm其實我應該點做好？我
我明白有時分咗手係會掛住對方 但佢成日喺ig咁樣做比較真係覺得好煩 例如我不嬲會用某啲Filter 佢ex本身唔會咁樣用 自從follow咗我睇我野之後啲相嘅Filter就同我一樣咁
我應該直接揾佢ex講？一話點做好？

所有感情問題
一律建議分手唔好煩

你男友個ex好重機心
比條女contact我等我搞掂佢，保證佢唔會再搵你男友

唔好理佢就得 佢就係想你在意

事但啦 港難當前仲兒女私情

近排比呢件事煩住 原諒我一次啦

見到你個名唯有原諒你